\classdescription{StylesheetManager}
{}
{
\begin{signatures}
    \item[StylesheetManager(conf : Configuration*)]
    \item[getStylesheet(ti : TileIdentifier) : Stylesheet*]
		Gibt \type{Stylesheet} zurück, mit dem im \type{TileIdentifier} gegebenen Namen zurück.
    \item[startStylesheetObserving(manager: RequestManager*)]
		Veranlasst den \type{StylesheetManager}, ab sofort das Stylesheetverzeichnis auf Änderungen zu überwachen.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[config : Configuration*]
%         Referenz auf Configuration
%     \item[manager : RequestManager*]
%         Referenz auf den RequestManager, zum Vorrendern der Tiles.
% \end{signatures}
% }
{
\begin{signatures}
	\item[getFallbackStylesheet() : Stylesheet*]
		hinzugefügt, um im Job das Fallback-Stylesheet ausliefern zu können, wenn weder das angefragte noch das
		Default-Stylesheet geladen werden kann.
\end{signatures}
}
